# Высокая Производительность

У вашей программы недостаточная производительность?

Примените репозиторий **Высокая Производительность** и получите сразу 7 производительных программ!

### Высокая Производительность

#### Для покорения высот.

В общем, в этом репозитории вас ждут несколько примеров с MPI (Message Passing Interface), OpenMP (Open Multi-Processing) и WinAPI-работы с потоками.